我娛樂台牙喪遇到好事了...18+

頭先！！我牙喪！！
坐506巴士冇錢比！！！！
很驚！！因為冇錢比就代表要含車長的撚！！！！
我想跑下車...但車長即刻關了門！！想我含他的撚！！
突然！！有個女仔借了5蚊比我！！
仲話唔洗還！！
我牙喪哭左！！很感動！！
我愛上那個女仔了！！想和她HH
如題...18+

同佢做愛一次要收幾錢‧‧‧

屌牙權對奶射精在她鎖骨

唔洗還比我 唔想同你有任何瓜葛

上次似yerin的女生？

又中意新女仔？

遲啲出黎食糖水順便還錢ok..?

講笑?

下 我愛你

講笑haha

下又話唔洗還==

我對暖女,善良的女生係冇乜抵抗力

諗下諗下都係還好啲=.=

啜佢

大波呢？

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

又講笑?

下大波妹不啦

講真 好qq

車費是一年性交一次...

q過弱智琪

不啦

wa牙權幅gif好能正喔!!!!!!

樓主係女仔實好易比人呃西屌

牙琪iq200世界第一q

我在gym room一邊推胸一邊看女仔腋下 差啲比支bar夾撚死

唔會啦 我好保守

牙溫醒過佢

ching原來咁記得我啲post...
好感動...

醒少少啫

下== 我最叻記無謂野

推胸做到暈暈地 點解會咁==

啲血一次過去晒胸到咪會暈會作嘔 胸肌好大的人先會

咁都夾你唔死 有冇搞錯

原來係咁架...我個波係幾大下...

洗唔洗咁講野==

好大。。。

仲唔報答番條女?

佢有巨乳病 好慘的...

下 點報答==

免費puxxy清洗?你強項

樓主係男仔實好易比人呃屎忽屌

ching有經驗？

我怕少女身體受唔到咁刺激的玩法...

我同喪ching好fd

聽講可以補身